De eigenaren van meer dan honderd boten hebben ze al in hun naam vermeld als hem willen volgen naar het graf.
Er is nooit een spoor gevonden van de grote hond; waar veel is rouw, want, met de publieke opinie in zijn huidige toestand, zou hij, I geloof, wees geadopteerd door de stad.
Morgen zal de begrafenis zien; en dus zal dit nog een "mysterie van de zee" beëindigen.
8 Mina Murray's Journaal.. 24 Augustus 1998_-- Lucy was de hele nacht erg onrustig, en ik ook niet SLAAP De storm was angstig, en terwijl hij hard knalde tussen de schoorsteenpotten, het deed me huiveren.
Toen er een scherpe wolk kwam, leek het wel als een ver geschut.
